[好撚緊急] 宜家係要公務員大罷工，唔係要佢地團結支持張建宗！

錯撚晒呀！！！！乜撚野聯署支持張建宗？

宜家要進一步逼港府入窮巷！唔係叫公務員，AO，EO等等團結去撐一班本身就錯撚晒既管治團隊！

公務員大罷工，港府正接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層官員本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但一定唔會係呢一刻叫d公務員去聯署支持張建宗！公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

錯撚晒呀！！！！咪撚再推個on9聯署！！！dllm嬲

詳情參考：

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

推

係

推 張建宗只係下一個林鄭

Pish

推依個

唔小心造左神你就後悔

政府停擺？

就算要孤立警隊都唔系咁樣玩

推啊

係呀屌！

見到聯署咁多人正皮心情忐忑，參考下細良意見先好

兩個鐘就吹風吹到支持張建宗
如果我坐中聯辦真係笑都腸都跌出黎

求幫推！

求幫推 我屌真係好L on9

我P牌推會唔會令人誤會

quote 上面comment:

兩個鐘就吹風吹到支持張建宗
如果我坐中聯辦真係笑都腸都跌出黎

求幫推！

push

唔需要撐張建宗

屌 on9 post 又上熱門

咁開心做咩，張建宗道咗歉嘞咩？

支持各部門公務員要求3粒花下台向張局長致歉，3粒花一日唔落台，全港公務員必跟警隊誓不兩立，無限期暫緩處理工資發放

幫手推

光復香港
時代革命

光復香港，時代革命！

求幫推

有人講緊，但好似無提到唔好聯署

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

Push

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

米話撐張建宗
我地要五大訴求
佢係港共一員，佢做CE又會係溫水煮蛙

講真
呢單野
上策撐狗
中策沉默
下策撐張

光復香港，時代革命

求幫推 好人一世平安

而家仲信官員根本on撚鳩

推推推

痴撚線真係

推張建宗革命，反cup 林鄭

光復香港

同意

光復香港 時代革命

求解

張建宗只係用作分化嘅condom,可以褻玩不能吹奏

現時政府高官冇一個係值得吹奏
醒下阿各位

撐乜撚野狗？你對唔對得住被暴打既義士？你記唔記得727既警黑恐襲？撐狗？我懷疑你係狗添呀屌

我係撐支持張建宗嗰個樓主，我同意要大罷工，撐張建宗只可以製造小量分化，罷工就直接令政府無法管治

Up

我地最終目的係要雙普選
今日警隊表態反政府
就算唔支持 都唔應該撐政務司
因為只會加深警隊同我地既仇恨
可能你會話好憎警察
老實講 我都被狗打過
但只要有雙普
重整警隊根本話咁易
難得有機會一齊反政府（就算原因不同）
都唔應該阻止佢地
所以得出
上中下三策
我重申 警隊責任要追究
但雙普一定係首要目標

鼓勵更多公務員同各行各業表態

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌你，關張賤中撚事，大家focus返個主線先丫

由一個柒頭換成一個滑頭，分別不大。

玩還玩搞清楚張建宗話唔需要獨立調查阿

推呀

sorry我唔認為現班子有任何一個政務官係可以撐，發生左咁多事冇人下台不得止，你叫人撐？小弟不敢苟同，宜家既政府除左出黎譴責示威者，仲有咩管治可言？你係咪唔記得左612張建宗有份叫示威者暴徒？你對唔對得住612被打既示威者，盲左既老師，死左既義士？

認同請幫推 好人一世平安 叫公務員聯署罷工，而唔係支持張建宗

屌係呀，班撚屌又諗住模糊焦點呀嘛?

光復香港！
時代革命！

我覺得公務員如果搞大罷工記得預埋港鐵車長同巴士司機一齊搞

我唔係真心撐，sorry呀

成班人諗乜

好心班on9一係就唔好出聲， 做個冇腦港豬， 係正苦入面過埋下半世

唔好撚走出嚟柒， 愈幫愈忙
依家唔係要換走林奠， 係要改革
你換走傀儡一號， 到二號上場， 有撚用咩

啱呀

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

推
張建宗本身都做過好多閪野唔明點解會有人推佢

公務員罷工

罷工呀! 撐咩張健宗？我地要推翻政府，唔係換特首！

知錯俾個機會你贖罪 幫手推 乖啦

支持

我咪話唔撐張

推！

推
唔好推張建宗黑警住
推返罷工同機場

支持張建宗真係傻撚咗

推！
張建宗依加都係諗住搏上位咋嘛

都唔會係撐狗sorry

張生唔係重點

推比多啲人睇

好

why not both?

推 屌你老尾都On99無啦啦吹風支持張建宗

立即雙普選！

正解!!
係用單野譴責黑警唔需要支持張建宗

只可以利用張建宗

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推呀推呀

講得好

好鴨韻

支持佢就等於俾話語權佢

求幫推 要既係公務員大罷工

根本張建宗講緊閪話
咩同市民期望有落差
可以代差佬道歉

冚家產啦
基本標準都唔撚到呀
道歉有西用
而家瀆職，唔做野
警黑一家親

on撚9

係警官黑 認同請幫推 好人一世平安

推爆佢啦

咁乜都唔撐is ok

依家要步步小心，咪俾啲消息搞到精蟲上腦掛住打飛機啦

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

同中共鬥要多思考可能性

撐示威者 幫手推下post 好人一世平安 乖

推返重要post唔該

意思係推返其他行動post定咩？

唔好再推張建宗sor 1999

支持罷工

咁求幫推

岩呀屌

時代革命

啱！！！！！公務員最有力嘅武器就係罷工！！！！！

公務完同狗鐵帶頭罷工！

Liberate Hong Kong
The revolution of our times

推咁多頁正評得咁少

岩呀屌！！！！！！方向正確！！！！

掛住推冇俾正皮

黑警扮同張建宗反面只係做戲

求幫推 搞大個罷工

Dllm推啊

[長文]人生最重要的選擇題

冇撚有錯公務員制度都崩潰埋 港府就得返警隊 迫佢入窮巷

推阿
醒阿各位手足！

罷工!

一罷工政府就正式玩完 希望公務員憑良心做事 支持罷工

推到有罷工為止

幫推

傻啦，入到政府穩穩定定點會同你玩擺工呀，一個唔小心俾人炒撚左，要落返去出面私人市場既地獄咁就真係喊都冇謂

再推

張建宗雖然講咗半句人話
但唔值得稱讚到咁

張建宗如無意外會接任林鄭做特首
個勢似係為佢鋪路，提升民意

謝幫推

其實香港仲邊有唔親中既特首呀。睇下曾任權咪知囉！689貪幾千萬仲做埋政協。曾生呢，其實邊個上場都一樣。只係口臉不同。支持成立獨立調查委員會還市民一個公道

張建宗係有史以來最成功的公務員
有真ao的才思敏捷，公務員的得過且過工作態度，商家的炒賣頭腦
最重要份人夠低調，低調到呃哂全世界包括連登仔，就算比人揭發炒樓都冇人想狙擊

[醒少少當幫助] 林鄭推張建宗出黎道歉別有用心

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

推啊

唔好分化自己人

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

我無野講

堆

黑警罷工支唔支持好？

唔罷工就要真焦土，大家都唔想